班傻閪痢狗尋晚仲緊張過車鏝Fans，屌你老母咩

［剎那光輝］利物浦 對 拿玻里 1

成班傻閪戇鳩鳩咁

有冇重點comment?唔想入去爬文

#178夢醒的水泉 • 11h
鏝都玩埋迫搶
叫利撚情何以堪

玩左兩季而家先知,d利狗真係戇狗狗架喎

係咁屌車d人廢，幫唔到手阻鏝城

仲要追住雷斯，簡迪黎屌

訓左無睇

唔滿意咪出黎隻揪囉野獸

利狗只係我地私家雞
同我地含都好正常

唔好得個講字，時間你定，地點我定

屌你老母最後咪笠水 收皮啦笠水狗

又黎

「世清二號」老鼠約人隻揪笠水淆底！！！

痢迷真係波台開心果

mon po

講經咩
利鏝嗰陣車狗咪又推咗十頁
咪又係喺度笑鳩神軒沙拿vvd

車路士球迷討論區

完場仲話騎住利狗添

果陣係騎住利狗
有咩問題？

優鳩猁R聯出到線未牙

起碼車狗無同利狗含
點似利狗幫車狗含到雪雪聲

唔關我事

信唔信利狗為左拎英超連曼狗都含

信

車路屎又是最勁

咁今場車阻到鏝嘅話利就坐一星期榜首
討論下場波有咩問題
你哋車狗嗰陣咪又係想利曼和波

無話你地討論場波有問題
只係話你地仲緊張過車鏝fans
介要幫我地車狗含到雪雪聲
好過引姐

人地未拎過英超係緊張d架啦

當自己咩料呀
想你隊波贏鏝城就叫含
咁你哋想利鏝和波係咪含晒兩隊呀
個post屌到車路士一文不值
讚到鏝啲球員上天
你話人含你車狗?
無腦?

含完唔認
陰公

車路士拎過英超 睇利鏝咪又係推足咁多頁
利傾人哋場波就係緊張 車傾人哋場波就問人有咩問題

如果踩完你班人冇撚用阻唔到人
但你都覺得利係含緊你嘅話
我都唔知講咩好

我地拎完3分咪又成班含哂
踩你老母咩

樓主開大技貼奪冠圖撚爆班賤種利未

利狗十年冇冠都惡到咁，季尾奪左冠之後可以有幾恐怖

含撚利含完鏝再含車

如果今次唔係自已洗腳而係比人黑
至少講十年

猁啲對話好撚小學雞

佢地仲要出哂力咁幫車狗燈
我地睇利鏝都無咁

鏝城失分對利有好處 利狗喺自己post打下j又叫含你車狗
係咪鏝城失完之後繼續屌你車狗垃圾-6先ok?
定係要同鏝城一齊哭喪

多個朋友唔好咩

問題係你地幫車狗打j

利狗最撚煩就係乜都燈一餐
場場波踢之前都要講到自己廢撚過港超先心足

屌呢樣真係要講 我同agger路開post燈利果陣 成班利狗就話：咪撚on9啦 燈有撚用咩，佢地自己就日撚日唱淡自己隊波個個都話係垃圾，句句都燈

真 紅星都要燈

人燈佢就圍爐屌人，自己就踩到隊波學界料

關你撚事咩 4弟 屌你老母

上季歐聯首回合贏緊波圖5:0都係咁燈
話咩主場一定反輸6:0
肉酸到呢

明明係你開人b拖先然後話人惡
小學生同老師講佢恰我咩

你場波啲人咪又係喺度幫vvd打j
廢就屌勁就讚架啦
車路士最後贏波 利狗講兩句又叫含你

肉酸位係邊到
人地自己台關你春事咩講真

利迷係惡喎 一入嚟就約隻揪

點止兩句
不過你唔認都無所謂
利狗無恥又唔係第一日既事

你喺你狗竇入面燈利物浦冇人會捉你出嚟屌架喎
人哋喺狗竇自己燈自己
你班傻鳩就喺公海開十幾個post

搞清楚個分別未
打仗係咪要開埋個城門比人入呀

屌平時燈鳩下你利狗成班就嚇到瀨屎咁
關你春事咩

ching周夠我地利記未呀屌

咁你燈左啲乜撚野出黎呀

你地傻西利狗咪又係公海10絃個post燈自己隊
咪講到你地無係公海燈啦
又要燈又唔撚想認
做利迷做到你咁睇唔起自己隊波真係陰公

沙拿打拉莫斯單野你地洗足兩個星期添啦
我屌你老母

咁你咪cap出嚟睇下邊句含囉

嗰陣和波你車咪又係咁興奮

公海係開呢d post咪啦，淨係玩狗竇你地開個tg group咪得

唔睇日期只睇反應會以為場波已經季尾

班友好撚小心 驚死講多兩句會燈死友波
但一輸波又會搵藉口怨到天昏地暗

你咪走去屌公海利啲燈post
你屌人狗竇入面自己燈自己做乜鳩

拿 你利狗含我地咋 唔好講到我地想同你含

史上最惡歐聯亞軍

呢句真 榜首球迷日日唱淡自己隊波吹捧人地果隊，仲要佢燈人就得 人燈佢就屌晒鬼

利狗係咪無笑過全能到仆街先？
人地狗竇打j你地利狗夠笑埋一份啦

但你地係自己狗竇幫我地燈
唔係燈自己

咪撚秒人啦

轟利互含聯盟

咁公海都係預咗互屌架啦
你又要開燈post又覺得人哋唔屌得你咪自己tg group圍爐囉

嗰陣打鍠多撚到

邊個想同利狗互含呀

癡撚線 打皇之前 幾百隻利狗日日唱淡隊波燈撚咗成個月，依家屌人燈

而家咪就係你地利狗唔俾得人屌囉

咪撚話皇馬
嗰陣贏撚左羅馬5:2都要燈啦

果陣成堆post恭喜皇馬3連

cap完圖之後隻利狗收左皮？

最後真係三連 又怨人整傷佢地個主力

喺狗竇打j事後柒咗俾人cap圖恥笑好正常姐 之前利對紅星唔知邊個話乜歐聯亞軍咪又係俾人cap
依家講緊有人話利自己喺狗竇會自燈 喺公海會屌人哋燈喎
隊隊都係咁做架啦
利撚咁做就變咗利撚有問題

牙銘屌你老母

你班仆街自己乜鳩都燈一餐，人地燈就話「垃圾利咁廢都燈，洗唔洗咁驚」

「依家講緊有人話利自己喺狗竇會自燈 喺公海會屌人哋燈喎
隊隊都係咁做架啦
利撚咁做就變咗利撚有問題」

原來打句互含聯盟就叫幫車狗打j

大家唔好再話利狗含車了

因為你地真係特別怨婦囉

曼迷： 利狗金錢足球 唔計

ching唔好講到利狗唔會搞人狗竇啦

你屌人就得
人哋屌返你就叫人哋唔俾你屌
隊隊都好狗竇不嬲大撚把人自己燈自己架啦
出到公海人哋燈鳩自己隊波咪又係大把人出嚟屌
講到得利撚先會咁樣

個個開晒post話慶祝皇馬奪冠，最後個天順利狗意俾個冠軍皇馬又屌晒鬼

ching睇清楚我講咩未？

你位手足死唔斷氣
我去打機算

你夠話利物浦好勁啦
而家勁你又屌哂鬼

攞埋個尾彩走啦垃圾

又要人cap圖 cap完又話唔計
當我輸囉

拿，你地係咪認自己隊波勁？
唔好縮呀

講勁一陣柒左又笑
話唔勁又話燈又話睇淡

你隊波唔撚柒咪唔會比人笑囉
我鏝好地地尋晚柒左都比車狗笑啦
踢得柒預左比人笑架啦戇鳩

又話打機
屌你老母
講句互含聯盟就叫幫車打j
咁你班車狗喺個post度咪又係係咁吹奏利/鏝
咁又係幫利/鏝打j？

係咪要鬥cap圖

感覺老鼠今次認真
樓上條黑鬼利狗叫呀媽準備收屍啦

喂我屌你老母咩港毒父

尋晚輸左依家咪唔使幫榜首含撚囉

笑到
唔講以為拎左英超😂😂😂

邊個蠃波邊個話事
含我撚 傻鳩阿古路
你要到下年蠃我轟 先叫抬得起頭呀

歐聯決賽前燈能左成個月

上季雙殺+社區盾你幫我含三次能？

上季還上季 依家係今季

含得未呀？

咁我等你下年空難死再幫你含啦

你老母幫我含緊呀

多謝車狗

由舊年開始已經講真話話利記好勁 有咩問題？

渣ga
成王敗寇

on9港父

嘈足咁多版

車狗都嫌你戇鳩啦，你有咩資格代表車迷

佢放針狗

Who?

講到利勁唔可以屌咁 全盛皇巴成日俾人屌，樹大招風好事嚟

u

佢地慣左見到強隊會自動跪低含撚

條j被班痢狗含到雪雪聲

佢地見到轟仔咁屈都自動含啦

又走數架啦到時

比返個名嚟ok？

上連登勿認真

緊張下都唔撚得

成功比老鼠引戰 兩隊都on99

琴晚對住luiz個球打左成晚j

咪係 話哂都係大戰，又關乎自身利益，討論吓場波好似強姦左佢老母咁要屌哂老母

直頭以為尋晚剎科

佢地個種假自卑好難頂 懶理性咁

日日話自己隊波廢
但人地一屌佢地就起哂鋼

lm

關你撚事咩
講傻閪夠你地班波台狗傻閪咩
鏝一輸就成版都係到吹奏利奪冠
都唔知邊個緊張

同場加映：利狗見死獌狗俾人屌黑哨，都一樣係好緊張

獌狗食撚屎 黑哨越位入波

推

人地只係想鏝輸 理撚得你對面係邊隊
到底你個人有幾空虛 咁都可以幻想成含緊你
諗到自己咁重要

利申非痢

呢個po真係柒

係

成班傻閪
剝花生剝撚到飽